嘩！golf 6 漏油？

早兩日打開頭冚 望一望 見到一撻黑色野 想請教下咁多位巴打係咪漏偈油？

好小事姐

咁其實係咪漏油？

換下係咪油先啦 睇鬼到咩

*摸 自

等1,2日都仲係到, 就應該係油唔係水

睇色就好似

利申:寶馬用家,見慣見熟

點著支火柴掉落去咪知